發夢夢到埋大嘅五個問題

代po

我呢日發夢
我夢見自己係埋大入面
我發現幾個問題 希望可以改善下

1.我知大家都想返屋企 係游繩個陣 個個都想走
我明 但可唔可以比女仔走先 大家都知啲狗會點對女仔

2.有手足仲係Z Core，有手足 因為聽到有速龍
即刻用火魔封橋係咩事呀 其他手足唔係condom！仲可以話返：係咪等啲狗到咗先dum
你咁驚就唔好做前線仲要著曬甲咁

3. 你知道逃生路線唔洗係咁send上公海喎 慌死mon po狗唔知 入面啲手足真係多謝你

4.出面嘅手足係11:00已經係最接近poly 但竟然有手足話等佢地再攻前啲先 短短幾分鐘 狗將防線推返出去 機會愈嚟愈微小 但去到12:00都未有行動 最後有150防暴增援

5.係poly入面竟然冇乜poly學生 得返啲普通市民 大家都唔熟地形 唔知有咩位可以避同走

最後不完美 可接受 要改善

最接近poly嗰下
應該要衝出黎

最多硬食一波tg
但跑一段路
前線都會上前cover

推

應該手足最接近POLY個陣,POLY入面手足要衝出去搏一鋪

夢到有個手足一直拖我地時間